嚴選2020香港最低賤職業

警狗
黨鐵職員
兩樣都cheap過做乞衣

狗鐵職員
人工低, 職權冇

著黃衫前線好黃嫁 !!!

班狗最低賤
出賣人格

一定係警犬，都唔敢同親朋戚友講

It狗
成層office wfh得it狗要日日返

19年之前見到波板糖人成日作威作福已經覺得好嘔心

物管

送貨

一定有工程狗份

律政署

裁判官

唔覺囉
早兩日屌佢兩句樣就西

狗

炒場師

佢哋parttime
可以作 d乜福

裁判官有個別可豁免火刑

一定係it狗

公墓員
港共棋子

飲食

會衰得過做狗咩

好型架佢地，又捉人跳閘又捉人飲野

抵啦做狗嘅代價就係冇曬朋友

我好佩服做餐飲既人
做到一手好野食
當然好多敗類,同埋個制度麻麻